［有線］［要嚟做乜］武漢高校出現大量捐卵子廣告 女學生指捐卵過程勁痛

女人一世得個500幾粒 捐咁多一陣想生既時候冇曬

冇人肯生，呃人d 蛋人工培育，順便玩埋基因改造？

查實點知個醫生喺入面挖咗幾多粒
挖好多咪大鑊

需唔需要精子，我源源不絕

有500粒係自然成熟（唔用藥排卵）可以用既卵
佢2次攞三十粒就要打藥啦
仲有成十萬粒未成熟既standby 當然唔係粒粒都用得

整壞咗無得醫，慘過做雞。

一個月頂多一至兩粒